屌奶星 發現鹿丸套技能完美壓制佩恩

影縛之術都唔係物質 神羅天征5 到 佢召喚尾獸又直接綁死 炸彈又可以用影吉爆 又吸5到影d查克拉 距離無限 又有攻擊力基本上隱藏係d暗位 綁晒六件就可以吉死佢地 但礙於岸木知道鹿丸完美壓制 又想寫嗚門點點點 所以擺鹿丸做後排佢要出手 真心小菜一碟

補充 被人吸入去 可以用影綁自己反吸

地爆清晒d會有影嘅障礙物
再射強光咪即刻收皮

佩因可以用棒棒直接射死鹿丸

啲影可以半空移 你有冇睇

綁左點郁

查克拉>一切

你見嗚門都係用極大量查克拉屈人機

駁吾刀

只要查克拉夠勁，啲咩7定身封印都解到

佩恩查克拉普通人水平onl I y

佩恩有個可以吸收忍術，完

感受痛苦吧~

條撚樣捉到都唔夠查克拉

唔識嘢喎 佢係紅頭髮呀 講咗啲咩自己重睇啦

普通人物設定都好講

普通人物設定都講得出 重睇啦

輪迴眼可以吸收所有忍術喎ching

影點吸收

一野吸走左喎Ching

end post

你真係唔識架喎 btw已經有人答咗你

正想send呢張圖俾樓主

火影咁撚多bug 根本自相矛盾

縮細左d影嘅面積你移得幾多

的確好勁既
如果鹿丸有九尾既話